全民冒警 行動代號：自己人

睇到藍絲篇
👍🏻 喂！身份證！係咪唔配合阿sir!
打完佢一鑊，防部黎到就話：「喂師兄！自己人」
❌唔好打！輸民意的

裝修篇
完事：「喂師兄！自己人」

敵暗我地都要暗，知冇
光明磊落咁玩只會死得光明正大
畫面可愛，只會死得可愛

1

2

3

聽落好似會work

普通市民根本分唔到邊個真邊個假
總知行埋黎粗聲粗氣兇你就得

咪on9
到時真係影到佢地「自己人」咪比晒籍口佢地

寧願手足俾人拉都唔想個朵臭

屌你老母捉鬼撚
日日諗住畫面好靚好感動香港人好可愛
被人射爆頭做浮屍夠唔夠可愛呀

仲有依加要明白我地根本冇可能夠班狗打，人地體能又好，裝備精良，冇謂硬碰硬，be water , not ice
必要時忍辱負重扮死狗sorry sir 前sorry sir 後

記住係長期戰，it is a marathon not 100 meter sprint
大家練體能，保住條命
多你一個可以好多，應承我好冇

到時全民冒警
班狗可能team kill
又要諗方法分辯隊友，班藍屍又會精神分裂
諗起都扯扯地

緊急關頭用

有時間就參考下

藍屍玩嘢嗰陣一試無妨 橫掂都要鶳 可能即刻腳軟

佢地一定有方法分到，保護卧底警既安全，點會真係就咁講句自己人ok。

打刧，自己人

冒咩警
嗌自己人就係冒警？

咪係 樓豬開過po啦

Push